數學題:一個感染59個隔離.那麼.....

請問幾多個感染可以30000人隔離?

59^x = 30000
x log 59 = log 30000
x = 2.53

1->59->3481->205379

都唔係用毅進制計